[臨急抱佛腳][土炮][多圖] 8個Steps 自製高隱密度護腕/護脛

1. 本人手工差, 大家隨意屌
2. 未實測, '
3. 相,趕時間鳩影

單一護腕
材質: 防撞條, 皮帶, 索帶, 牛皮膠紙, 雙面膠, 魔術貼
工具: 鉸剪, 指甲鉗,

成品

步驟
1. 剪防撞條

2. 平滑面貼雙面膠

3. 剪裁皮帶, 以雙面膠紙固定

4. 兩皮帶中央穿孔, 上索帶X2

5. 帶緊索帶, 重覆步驟

6. 以牛皮膠紙包裹頭尾

呈弧面

7. 剪去過長索帶

手指甲鉗剪去鋒利邊緣

8. 上魔貼

絨面作帶,針面作扣

重覆步驟,

以上為建議步驟, 請隨意加工
腳脛差唔多做法,

使用建議, 姿態參考, 配戴方向

手工好夠貼身的話可藏外套下,方便BE WATER
歡迎討論

最低成本係夾心紙皮加膠紙,

推

一隻成品:

魔術貼10$ 用半包,

防撞帶用少少, 成卷15$

牛皮膠同索帶用少少, 計埋當5$

推一下多一個LIKE

多D人討論裝好嗎

搞到好似推POST 乞LIKE咁

番推